+++
Title = "جوردان ريميكس"
image = "jordanremixlogo.gif"
+++
  <a href="http://www.jordan-remix.com" target="_blank">جوردن ريميكس Jordan Remix</a>، حدث تقني كان على مستوى عال من التنظيم و الترتيب أثبت فيه المجتمع قدرته على التطور و إحداث الأثر.  <p>  غطى الحدث التقنيات التالية:  <ul>   <li>ويندوز 7 Windows7</li>   <li>ويندوز سيرفر 2008 آر2  Windows Server 2008 R2</li>   <li>مايكروسوفت أوفيس 2010 Microsoft office 2010</li>   <li>شيربوينت 2010 SharePoint Server 2010</li>   <li>فيجوال ستوديو 2010 Visual Studio 2010</li>  </ul>  وتكونت مجموعة المقدمين من:  <ul>   <li>حكمت كنعان</li>   <li>محمد صالح</li>   <li>محمد سالم</li>   <li>مهند عمر</li>   <li>عبدالرحمن الحسامي</li>   <li>تامر نصراوين</li>   <li>علاء عجوة</li>   <li>و غيث القرشي</li>  </ul>  </p>
